點解有D漫畫唔肯完左佢?

強植裝甲,五星物語,暗黑破壞神
30年都黎都唔肯完左佢

完左點賺錢

龍狼傳

賭博墮天錄
烙印劍士
最仆街既獵人睇心情出幾集

冇可能完到，而加劇情得一半左右

呢套完唔完冇咩所謂，出更多，世界觀只會更大，留返D 想像空間仲好

冇睇

nohope

彼岸島

hunter

睇化左

漫畫人係用黎睇會更新既漫畫
追追漫畫 用黎睇浪客行 烙印戰士乜乜77之類既唔更新漫畫

有冇睇過爆漫

強植個作者係醫生黎
人地真係純興趣畫漫畫

真係痴撚線，兩大boss夾埋拖到2046

由老豆後生睇到宜家我買單行孝敬番佢

屌你老母呢套真係過撚份
玩到依加仲要話佢建國,要食老本食幾耐,打完仲達都未完

Op 做極都唔完

龍珠 海柒王

烏龍派出所
玻璃面具
皇家的紋章

屌原來完左

玻璃面具唔畫點完

柯南
one piece